唔明爆眼女仔點解拒絕公開醫療報告嘅入嚟

醫療報告唔係調查報告
佢只係會講身體受咗咩傷同病人個人資料，係唔會講咩物件造成傷害

所以可以好肯定份醫療報告只係會講眼球受到硬物撞擊爆裂造成視力永久受損

唔會仔細到講比鋼珠定布袋彈所傷

所以公開左醫療報告都唔會幫個女仔還到清白，仲會將佢啲個人資料畀晒警方

推

其實我覺得已經靜靜雞比晒D個人資料警方

話咩比醫療報告警察調查真係on9無極限
打到你殘障仲搵佢調查
用下腦啦班人

本身我都諗唔明
諗諗下我就明，拎左你醫療報告
之後可能用協助調查令你滅聲（進入程序，唔方便透露）
更唔好講對日後法律程序可能造成影響
如果我係事主，要追究黑警，我自己搵律師做就得，無需要依一刻對證據交被黑警，以防佢地偽造資料

比咁多資料黑警，咁日後點告佢
黑警肯定會用黎自保而唔係調查
仲有人信黑警會查番黑警咩

將來適當嘅時候就會出現

新聞唔係話警方第一次就問ha 拎個人資料（成功）
第二次就問醫療報告（失敗）

布袋彈入邊咪裝鋼珠囉
之前警察話個女仔唔主動報警，警察唔會拉佢(暴動)

俾佢拎到大把時間俾佢地諗打官司點打

點解要俾

係美國告已經係巨額賠償

文宣可能都要做下野，坊間真係唔少人有動搖，以為個女仔身有屎

班黑狗講嘅野仲有公信力? 一定拉撚緊dklm

屌你老母因為係假咖嘛

信嘅人就會信 唔割
唔信嘅人(5毛藍) 點講都無撚用 晒9氣

咁又唔可以咁講，講到大家既支持只係耶L水平，信既人係基於相信公義同自由

一定係，但咁樣上唔到法庭
警犬想玩野搵藉口吿個女仔，所以一定要正式咁去拎佢資料

懷疑既都係鬼來

簡單一句 點解要比自己d資料個兇手先

個女仔本身有追究權利既話 絕對有理由唔比

又捉鬼? 佢爆埋眼都係鬼？

唔俾警方
但公開俾大眾睇得唔得?
個人資料可刪除
只睇內容

點解藍絲會起到底？
唔通區議員兩公婆爆？
傻都知係警啦

如果有布袋彈入面既物料留左係傷口要由手術取出
醫療報告應該會寫呀麻

咁大件事，黑警9up幾句就動搖嘅要黎都冇用

個女仔下一步係咪告一哥?

我都覺

講得岩

民事告鳩狗頭同林奠，到時法庭咪有得你慢慢睇睇到夠

都唔好喇 有片有相都夠我地信佢
人地出埋黎記招 比啲信仼

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

Push

應該係律師準備要告
唔可以交資料出黎俾狗住

講到底，香港人對港共已經失去信任，現時軍政府執政，對警畜更加係恨之入骨！
所以，爆眼嘅女義士，一定要小心處理！

唔比咪唔比 洗撚理由

所以我都支持公開

但一報咪拉囉

人地有律師跟啊

人地肯定係做緊最好選擇

正視聽要推

而家問題係狗已經有個女仔嘅個人資料
理論上會派人跟撚住，搔擾佢
垃圾醫管局

push

點解要比

Exactly

推 + 宣傳

[反攻social media] 將會舉行一場最大型既國際文宣運動

麻煩有Account 既巴絲推一推，我地急要人！🙏🏻

徵求：
剪片製片人仕
Graphic design人仕
Marketing agency (嚴重缺人，要你地幫手聯絡各大媒體落廣告）

假如呢次成功，會有薄酬比返你地

Tg channel:
DM:

咁樣攞嘅資料係上唔到法庭

好難講，我尋日睇唔係諗佢動唔動搖
純粹好奇點解佢截到第二次截唔到第一次

另一方面諗d狗分兩次，第一次拎個人資料一定係為咗滅聲
第二次就要傷勢去偽造證據

公開醫療報告根本無助證明係咪布袋彈所傷
相反, 我估計少女右眼可能仲有1成視力, 即係勉強感覺到光線既程度
但警狗同藍屍好仆街, 到時話你唔等於失明, 跟住炒作少女扮傷
對住呢個無人性既政府, 可以點?

負責嘅醫生真係多撚謝你，咁大嘅核彈比你拆走咗

佢意思係：懷疑個女仔唔係被布袋彈射盲既人都係鬼

我都同意因為直播都明顯睇到

Sor,近牌派膠

我跪地道歉

醫療報告就話無得睇啫，你地話個布袋彈入面就係鋼珠，咁點解唔攞証據証明呀，嗰晚出事後個眼罩一直都好似模特兒咁，任影唔嬲，點解無人會有意識執起佢呀？係因為當刻嘅情況已經好確實咁話比所有人知，係布袋彈，因此唔會有人因為要懷疑或偽造証據而去處理個眼罩，如果真係示威者用鋼珠射爆隻眼，嗰個人一定有想盡辦法轉移記者視線，反而係事後啲狗開完，覺得丫叉嘅巧合出現令到佢地以為個個都好似佢地咁，用個屎忽諗嘢咁，覺得自己嘅講法係天衣無縫，所以先有呢個所謂嘅有可能係由鋼珠射爆嘅講法，諗諗下，如果嗰晚唔係有丫叉係度，佢地又會用個幾離地嘅解釋呢？

都想佢講一聲：
當日係比布袋彈射中

唔洗解釋得咁深
因為警隊已經完全沒有公信力
係港共的維穩機器, 點解仲要交資料俾佢入?

同意，我覺得佢將來會告警方

羅哂所資料, 又有片係現場, 仲唔老屈暴動罪?
俾都痴線

醫療報告的確無寫係由咩物件造成傷害，但有寫咩大小嘅物件造成傷害，同埋個傷口有幾大

對比返布袋彈同彈珠嘅大小 就知係咩造成

布袋彈大概5CM 直徑左右，而彈珠只有1CM 直徑左右，分別都幾明顯

加上布袋彈同彈珠嘅硬度唔同，所以造成傷口嘅深度都吾同

反正爆眼女仔當時都無參與任何不法行為，所以公開醫療報告係上策。好多人到宜家都相信係豬隊友造成。

至於醫療報告上嘅個人資料其實好少，拎得搜查令基本已經知晒啲資料，因為搜查令上需要列明

絕對讚成公開

呢樣我都同意，但諗真啲，我地唔係當時人，佢需要顧慮啲咩？律師吩咐過要佢做啲咩配合？將會有啲咩實際行動？都唔應該再覺得佢要講句咁嘅嘢，因為啲狗會捉住任何一個甚或一隻字去反咬返一啖，所以，唔好再比壓力個女仔，我絕對相信，佢自己會有一定嘅諗法。

再差啲嘅諗法就係當佢真係比豬隊友害，佢唔講反而係保護緊我地，而且仲無怪過自己人，呢啲真係真善美。不過，真係覺得係鋼珠射爆嘅，真心覺得嗰啲人唔係去驗眼，係去做腦部掃描，睇下係咪要好似terry咁電下個腦先識諗嘢

正確
呢個時候俾咩黑警都只會原告變被告

要諗多幾步
Upgrade個腦

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

交唔出 多數有D野

遲d清算時拿番出黎掛

唔俾原因係咪怕原告變被告？
如果係呢個原因，咁要做下文宣。

睇得多cctvb啲濕鳩法律戲都知
啲證件越遲呈堂越有殺傷力
咁早拎出嚟俾狗度橋咩

連登仔教律師做野

HA 高層偷雞過料 不出奇 不過不可以正式咁用

準備私人檢控同民事索償

仲信黑警 唔好玩啦

就好似共產黨咁 信佢老母咩

公開俾大家睇

如果真係布袋彈所傷，就算你唔告政府警察隊，唔拎賠償

我第一個捐錢

正常人都知唔比報告嘅原因啦
得啲on9藍絲又作野姐

身有屎

俾咗有乜用?
捉佢入新屋嶺強姦? 禁固所有屋企人?
到而家為止, 有幾多個黑警被捕? 係1個都冇呀ON9

捐錢? 捐幾多呀? 有命享?

大家諗多咗...
其實唔駛醫療報告黑警都可以告暴動罪
因為佢係現場呢點已無得拗, 法律唔會care你少咗隻眼定隻手,
罪名一樣, 頂多求情時用嚟減刑
而可唔可以用 FA 打甩就睇法官點判, 應該有得打,
睇法官/陪審團會唔會太藍

黑警罪行有晒證據啦.
到而家為止, 捉咗幾多個黑警呀?

有d 人話明明可以公開
但唔公開
係為咗發酵件事

告乜柒吖告. 到而家拉咗幾多個黑警吖?
唔成立獨立委會員. 都唔會交出嚟
你要知道刑事罪行, 係唔可以同一條罪告2次.
今日交咗俾黑警鳩告. 他日成立獨立委會員. 係唔可以以同一件事再告.

拎個人資料成功，第日就全家被起底

清醒

配合調查=滅聲

克警想早D作定古仔

無經過正常程序攞到嘅資料應該上唔到庭

尼度香港黎，你傳假新聞番大陸啦

警察話左佢唔主動報警，警察唔會攪佢囉

首先引用無罪假定理論...而家係要證明警察有罪，如果冇證據 ....=放警方一馬。如果係有證有證有據，我覺得係應該快d告警方，一來比到實際壓力警方，二來可以立即引起全港市民關注，第三係比到所有傷者一個訊息，收傷係應該要有人負責。再唔係空口講白話。一味話警方過份暴力，但冇任何一個人企出來直接告警方。對支持抗爭既人，會令士氣下降。

最簡單 你個人資料點解要比狗
班狗早一秒拎到就多一秒去spin
揾奶共嘅所謂專家再作野容乜易

希望佢有留到粒彈

拎完資料
佢告你非法集結
入司法程序
咁你就無得再出聲

最理想的法律索償時間係狗隊清算時
係後面補多刀

時機好重要

二黎現時狗隊誠信已經破產
睇下朱經緯，七警？

我覺得最重要既係佢須要靜心休養
同埋繼續接受醫生治療

要追究警察方面
It can wait

推 啲藍絲又係到問問問
之後又話唔公開即係鳩up

優質國際文宣
半島電視台英語頻道 Al Jazeera English
8分鐘新疆集中營紀錄片

香港只有警察有公權力控告嫌疑人
提出證據要講時機
現階段攞證據出嚟有撚用
警察自己查自己人，開記者會話「你哋冇做錯到」
然後就白白浪費咗個核彈
正正係藍絲的陰謀詭計

現有制度係冇辦法控告警方
只有獨立調查委員會先有調查權調查黑警
再交由律政司提告
到時候先係提出證據的時機

告還告
告唔告得入係另一回事
除非傷者自認
否則法律上警方無100%證據能證明某人是現場那位傷者